各位係時候打非洲聯盟戰線 拆除中共既最後同盟

#africa